# Thuat Ngu Trai Phieu

Để thúc đẩy quá trình đầu tư trái phiếu có hiệu quả, khách hàng cần nắm rõ ý nghĩa quan trọng của các khái niệm hay thuật ngữ trong trái phiếu. Bởi vì khi xảy ra nhầm lẫn hay hiểu sai nghĩa của một cụm từ, nguy cơ gặp phải rủi ro và thiệt hại đầu tư 